+++
title = "更新持久卷"
description = "更新持久卷的信息。"
weight = 3
+++


更新持久卷的信息。不支持更新名称、大小、类型、服务地址和路径。

**前提条件**

* 您已进入管理视图，切换至要更新的持久卷所在的集群。

* 持久卷未处于 **待回收** 或 **回收失败** 状态。

**注意事项**

* 更新处于 **绑定** 状态的持久卷参数后，可能会造成持久卷和持久卷声明仍绑定，但部分参数不一致的情况。

* 建议不要更新平台默认添加的标签和注解。

**操作步骤**

1. 在左导航栏中，单击 **存储** > **持久卷**，进入持久卷列表页面。

3. 在持久卷列表找到要更新的持久卷，单击待更新持久卷记录右侧的 ![](/img/003point.png) 图标，在展开的下拉列表中选择 **更新**。

	**或**：
	
	1. 单击待更新持久卷的名称，进入详情页面。
	
	2. 单击详情信息右上角的 **操作** 下拉按钮，并选择 **更新**。


5. 在更新持久卷页面，更新持久卷参数，参考 [创建持久卷]({{< relref "10usermanual/4adminview/3storage/1pv/1pvcreate.md" >}})。

6. 配置完成后，单击 **更新** 按钮。 
   
